沙田、油尖旺、深水埗、葵青、東涌飲茶

各位巴絲！想借問聲喺以上各區有無黃店可以慢慢飲淡茶食個飽？

Thank you in advance!

11月9日：7區開花！香港人反抗！